極緊急，大家一齊推「要求泛民政黨及十七區區議會聯署逼政府封關」

呢個係香港存亡關頭，但如果處理好，可能是泛民泛民九月選舉大勝嘅契機

我哋要比市民見到呢個政府有幾咁唔聽民意，幾咁無能，而如果泛民執到政，將會對香港人嘅民生有實際好處

呢次係第一次比區議會大顯身手的好機會。各位一定要大大力睇各位議員、區議會主席、政黨嘅Facebook page上面施壓，要求佢哋立即聯署逼政府封關。

如果成功，呢個將會係有史以來最大嘅正直。如果政府唔聽，將會進一步突顯政府嘅無能。

大家一齊推

推

Pish

推咩撚阿打手，要出黎佢地一早出左黎啦，代議士要人推post先出黎？屌你老母啦建制b隊

唔可以比建制派做左先

如果今次建制派醒目，要求政府封關，政府有比張好牌佢哋想，我哋以後仲洗出嚟抗爭？